出手了！法國宣布反對中歐貿易協定，對中方侵犯維吾爾族人權表示不滿

France to oppose EU-China deal over abuse of Uighurs

睇死佢又係得把口

On brink of China-EU investment deal, eleventh-hour pressure comes from US and within Europe

Days after Chinese foreign minister said the deal would prove the EU and China had much in common, Poland says it need not be rushed through
Tweet by incoming US security adviser attempts to side with Europe over ‘China’s economic practices’

波蘭都唔想咁快簽

肥婆一個奶哂

一定簽唔成
拜登有施壓

留埋肥婆自己簽

劇情發展 拜登解決維吾爾族問題 中國表面上大讓步 成功幫中歐達成協議

似係想再拎多啲著數，唔好跟咁貼住

肥婆九成賣歐啦，叫佢地自己玩啦

國際遊說團又可以幫下手係汁邊搧風點火

睇法國應該想領導歐盟行獨立路線

同美國再同中國簽貿易協定機會大